「針咭分享」198x或之前出世既你可能無打第二次麻疹針

黎緊會去高危地方，搵返張針咭睇,再夾下新聞
原來1996政府先有安排小一打mmr2即係所謂既第二針

而一般老母應該都唔知道我地呢班可憐既8x小雜種係要返健康院打多針

雖然話第一針都有93%抗疫力，但我地呢d賤命要去高危地區工作就緊係想再提高到97%